請舉報Facebook 專頁［除暴安良大聯盟]!!!!!

並一同檢舉此乃支那狗🐶